突發 擺脫黑暗 今晚十七區全港商場大合唱 《願榮光歸香港》

元朗獨立左啦
唔好再去Yoho Mall 走唔撚到啊
一齊推到上熱門
推到上次各大地區搞手見到
緊急號召重拾笑容正能量
擺脫偵探引，還我 開心 活力 創意 朝氣嘅連登

時間定位為2000？
總之每區手足見唔到搞手搞，淨是需要去返之前個唱榮光個商場見你唱榮光就是手足

好撚癲，香港冇大台運動，已經發展到929全球冇大台反支運動

push

順便修復同宣傳

[文宣] 我哋好似忘記咗其中一條重要戰線

呢樣要小心，琴晚沙田就是拉左幾件連儂手足 我覺得你最好日光日白快閃因為我地telegram吹雞搞，佢地一定知同埋國殤前鳩拉湊數

齊齊推爆佢。
今晚我就要見到榮光。
同埋全世重點宣傳929反共大遊行同埋101民陣遊行

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

咁突發

太突發喇
不過推下有無人可以聚到

幫手推 不過咁突然好難聚人

其實搞行動係咪預早兩日唔得

其實呢幾晚日日放負，班偵探話唔理手足就是打手 嚟返個回氣是有必要 當初步入9月開始沒晒行動力，都是靠榮光凝聚返股勢

你咁撚急一定冇人 之前罷工罷課試唔夠？

唔試過點知唔得，只要相信有希望先會有希望同埋當初IFC被支那人挑機一樣即日吹雞

你知唔呢家晚晚Full scheduled. 好撚急我相信街坊舊地點要聚一百人唔難 今晚好似是下午聲援義士，晚上咪一齊去囉

巴打一齊推

推爆佢啊

人多既點會敢搞你 佢貪你幾丁友先拎支棍出來兇你

手足危機意識未夠啊

唔去yoho
去元廣囉

一齊推啊 手足 點解沒人推嘅

琴日老母第一次肯願意10點落yoho mall 聽人唱歌，但唔記得撞正放映會，yoho mall 一個人都冇。佢仲有少少失望tim

如果今晚yoho mall 有，我點都拉到佢出黎唱

推

927 新屋嶺 928民陣集會 929 全球抗共 10.1國殤遊行

929 全球反共 通訊區

9.29 Global Anti Totalitariansim 文宣、資訊、行動整合Channel

9.29 Global AntiChiNazi 公海

9.29 International Group - Global Anti Totalitarianism Rally

各地區自發Sub-group:
亞洲：
台灣：
札幌：
東京:
首爾龍山:

澳洲：

歐洲：
利物浦：
慕尼黑：
巴黎：
波蘭：
愛沙尼亞：
蘇格蘭：
米蘭 :
比利時：
維也納：
瑞士：
瑞典：

加拿大：
Victoria Channel
美國西岸：
NYC：
DC：
Texas(FB) :

Twitter戰線
每晚10點上Twitter/Reddit upload文宣
宣傳ChiNazi 同記得集中hashtag
#929GlobalAntiTotalitarianism
#ChiNazi

推啊

唱完就嗌埋呢句 929大遊行 101大遊行

今日是聲援活動，只要當唱歌是10點鳩叫進化版就一定集到人

幫手推啊

不能同意更多！！

呢個方法exactly就是我想要嘅，到時候全世界媒體先會免費報道

咁就同我一齊推爆佢

終於見到新巴打 一齊推

推！

推爆佢

推啊放工放學去冇野唔得嘅

911各區大合唱時間表 轉做
925 遊行文宣大合唱
●1900 九龍灣（淘大商場）
●2030 南區（香港仔中心噴水池）
●2045 西環（西寶城）
●2100 鑽石山（荷里活廣場中央大電視）
●2100 沙田（新城市廣場1期）
●2100 油塘（油塘港鐵站A出口大本型商場）
●2100 大角嘴（奧海城2期中庭）
●2100 荃灣（荃灣廣場）
●2145 黃埔（時尚坊）
●2145 土瓜灣（海心公園）

根本就是，晚晚見到淨是放負文，見到精神都唔好啦，最重要是呢家咁樣只會感染更多人睇唔開 所以搵番9月開頭頹勢盡顯，但是因為榮光香港人再團結起嚟

今晚要有埋太古 馬鞍山 etc

928 1900
雨革五週年集會
人民歸來 添馬公園

929 1430
全球抗共大遊行
銅鑼灣SOGO 起步

10 1 國殤日 1400
全民黑衣出擊 民陣大遊行

停啦好無

你是咪呢幾個月訓撚左啊
有fd路過一樣比人拉，問得出呢句根本危機意識唔夠

停偵探文啊

齊齊推爆佢啊

屌你班仆街like完唔撚推嘅

可唔可以停下先
唔好依家諗到就話今晚要人啦

sorry ,幫手推

[文宣工作]入黎揀個宣傳方法去做！重現69吹大雞！！

1.網絡宣傳+airdrop
最易，亦都有好多巴絲做緊辛苦哂
大家可以幫手post 去 fb,ig,twitter, 仲有香討等各大論壇！講真上得連登大部分都了解黎緊有咩活動，但仲有一大班人玩開其他論壇， 我建議可以用洗連登式洗各論壇

2.各區連儂牆+各戶大廈𨋢口，洗樓
連儂牆基本啦，唔洗多講，大家可以痴文宣係自己大廈𨋢口度，咁啲人等𨋢就睇到！ 最快靚正就痴係𨋢入邊，又或者攝係平時啲公告板入邊仲可以痴𨋢門

3.痴各交通工具入邊
開始有風險既一個做法，比人捉到會比人鬧，或觸犯唔知乜春例
可以揀d 陰濕位痴
例如番工番學準備定一兩張文宣痴好雙面膠，臨落車先痴

4.痴文宣上自己身，番工番學做流動宣傳
難，難在恥力不足一般人唔慣痴野上身比人用異目睇，不過為左香港， i do
可以痴係背脊或背囊，冇咁尷尬

5. 擺街站，派傳單
最難，但都係最有效接觸到唔同類型既人
有安全風險，最好約埋幾個一齊做，揀人流多，未入夜既時間，事半功倍

唔好睇少宣傳，多一個人做，效果雖然唔明顯，但如果多10萬個人做宣傳，個效果就好大

大家諗到其他方法都可以做，gogogo
一齊copy 去其他post 比大家睇到

停左食得屎啦 呢幾日個勢頹到仆街，人人睇住班偵探搞死連登，佢地真是唔知當年高登就是咁玩死左我要正能量啊

Push

停你老母

推上熱門頂先，到時候一定有人

推呀

係時候停止偵探做返實事

good!

推呀 要宣傳埋929 101

今晚太急啦
不如反極權遊行之前個兩日眾人啦
咁樣可以keep到個勢人多又有利進行即場宣傳遊行

下次早幾日先啦
宜家去邊揾人

大家要記住呀！！！！
929反赤納粹行動，全球呀！
我地唔可以輸比世界上任何一個地區，我地幾咁憎赤納粹
仲有：
要求正虎黑警交代831，新屋嶺！要求了解被捕義士情況！求真相求解釋！

仲有仲有，唔好唔記得今個月大家有咩要做呀！！！

仲有仲有仲有！930大罷工，國㷫前夕點少得以死城幫中共㷫燭呀？？？

推推推推推，p牌仔開唔到post唯有洗爆你地留言！

真係好急wo

612 721 811 831 新屋嶺

上到熱門啦我屌。

我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你 五大訴求，缺一不可 撤回修訂，不撤不散 撤回暴動，釋放義士 警黑勾結，獨立調查 落實承諾，實行普選 光復香港，時代革命 616 721 811

總之之前有參加嘅手足，就去返老地方見 榮光與你我同在。

宣傳埋929呀

你知唔知前幾日連登做緊咩啊 做偵探啊
呢家同我相信左先，搵番舊文宣圖，改兩改就放出嚟啦

好開心啊我地要唱歌還連登活力開心朝氣今晚老地方見

推呀屌

我覺得今晚是預演，你睇返初頭唱榮光都是小人，你相信我啦，你今晚出左先至會 越嚟越多人

行動post,推

屌你

推推

加埋22:00 太古城

支持，為928 929 101 集下氣先

南區邊度？

幫手將舊文宣改日期, 即日吹雞啊

手足可唔可以幫手叫埋D人10點大嗌

10點大嗌低成本又唔做
每日叫2分鐘咪夠,又唔洗叫好耐
淆既咪
一係對住窗口播有班警察毅進仔
一係熄燈再叫
一係出後樓梯落幾層再叫

呢幾日灰到困惑到好無力，好似做乜都唔啱咁
如果大合唱可以集集氣嘅絕對支持

928 1900
雨革五週年集會
人民歸來 添馬公園

929 1430
全球抗共大遊行
銅鑼灣SOGO 起步

10 1 國殤日 1400
全民黑衣出擊 民陣大遊行

10月1 - 10月7
三罷 罷工 罷課 罷市

tui

【行動post請置頂】 繼922之後， 我地再黎第二彈！ 雨革5週年之「光復香港連儂革命」

勿忘
721 唔見人
葉虎事件
新屋嶺輪姦案，酷刑事件
831 打死人
915 北角福建幫

927 中環愛丁堡 聲援及關注新屋嶺集會
928 金鐘連儂牆 雨傘革命五週年
929 港島 全球反極權大遊行
五大訴求，缺一不可。
光復香港，時代革命。

Pish

推
抗爭新戰線: 全民公民教育, 入黎brain storm

有啲突發 不過會支持

屯門牛呢

Tui 行動post！

逐步整合post！推到有文宣！P牌post quota都冇 可唔可以幫手開個post

926

和理塞美心

927

新屋嶺 brainstorm

928

雨傘五週年brainstorm

帶一件yellow object出席！

230pm金鐘開始光復連儂牆

929

1.放飛黑氣球

2. 唱國歌 願榮光

3. 揮萬國旗 chinazi旗當然唔少得

4. 摺紙鳥 一齊飛

5. 帶文宣（共慘黨罪證 最好有英文啦）周圍貼

6. 共產黨旗習近平遺照貼滿港島 整條黃泉路比佢

7. 全世界搵布蒙眼一分鐘，聲援新疆集中營手足（可能死埋）

8. 全民帶樣黃色野出席舉起，We are not yellow object!

9.帶一張彩色紙，謝你想寫嘅野，流動大型連儂牆（

參與當日每人起碼做三樣

930

全城大三罷

Brainstorm仲左D咩搶第二日國際頭版

101

V煞面罩行街

全民黑色衫

黑色紙鳥

黑色氣球

（地點我覺得我地而家拋反個波比政府先，唔比港島就各區，同時和理塞5.0玩大佢）

提議覺得ok or可以再討論幫我推啊P牌推唔郁 推到有文宣！你見個熱門仲係一個行動熱門都冇😭😭D行動都唔好一次出曬，每次唔同分佈黎近幾日會好有image！

友情鏈接 有創意workable嘅idea！

印chinazi啤牌

Hooo

🖤🏁白底黑字文宣 channel 🏁🖤
所有文宣版權屬於創作者

收集現有文宣 tune 做白底黑字version，希望方便到大家🙏🖤

又唱

太古手足今晚太古城不見不散

pish

又無元朗份？

推 睇得出巴打好正面好有心

如果大西北8點就太早。9點啦。

Tui

盡微力一推

今日唔係始創唱歌咩？
[img]

將軍澳呢POPCORN?

咁突然

各有各做

927 聲援新屋嶺 愛丁堡集會
928 港島連儂牆 民陣添馬公園集會
929 全球反極權遊行
930 全港大三罷
101 國殤黑衣日

只要相信, 香港人一定得
前幾日每日做偵探點推啊

今晚有無人去紅館睇林狗（尾場）？完場時可以喺紅館一齊唱

其實可以預唱一個鐘今次唔好咁快走啦

推呢個散出去

呢個是基礎聚集指標, 唔好咁早走啊

9 27
新屋嶺被捕者人權集會
日期: 9月27日 (星期五)
時間: 晚上7時30分
地點: 中環愛丁堡廣場

9 28
民陣集會
日期: 9月28日 (星期六)
時間: 晚上7時
地點: 金鐘添馬公園

9 29
全球抗共遊行
日期: 9月29日 (星期日)
時間: 下午2時30分
起點: 銅鑼灣Sogo
終點: 金鐘政總

9 30
全港三罷
日期: 9月30日 (星期一)
罷工罷課罷市罷買 全港死城

10 1
如黨鐵正常營運
民陣遊行
日期: 10月1日 (星期二)
時間: 下午2時30分
起點: 銅鑼灣維園
終點: 中環遮打道

如黨鐵封香港島
地區集會
日期: 10月1日 (星期二)
時間: 下午2時30分
地點: 各區

各位手足記住
我地無得輸
一輸就玩撚完

光復香港 時代革命

你帶唱, 實有人跟機

大型遊行前都搞造勢晚會

好，今晚見

P牌幫手推爆

最緊要係宣傳遊行呀！！！

我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你 五大訴求，缺一不可 撤回修訂，不撤不散 撤回暴動，釋放義士 警黑勾結，獨立調查 落實承諾，實行普選 光復香港，時代革命 612 721 811 831 新屋嶺

而家10點都聽唔到人叫

之前有沒唱過? 有就去啦, 四海皆是手足

最好用圖

琴日得3個 又冇預過有狗先中伏 人多唔洗驚
萬一真係有狗咬 一定要大叫等附近街坊落樓

懶

925 遍地開花大合唱
●1900 九龍灣（淘大商場）
●2030 南區（香港仔中心噴水池）
●2045 西環（西寶城）
●2100 鑽石山（荷里活廣場中央大電視）
●2100 沙田（新城市廣場1期）
●2100 油塘（油塘港鐵站A出口大本型商場）
●2100 大角嘴（奧海城2期中庭）
●2100 荃灣（荃灣廣場）
2100 葵芳 （新都會）
2100 太古城
●2145 黃埔（時尚坊）
●2145 土瓜灣（海心公園）

超級g持

你地個度太多獅子狗出沒, 到時實公了, 就仆街啦

推
唔夠人咪唔夠人
唱歌一定要多人先唱到架咩

呢樣真係要,俾人清完,要修復返.

唔準當元朗手足係Condom 人多咪修補返個連儂牆！

行動po，大大力推呀

沉緊啦

每人印定幾張文宣 唱完周圍貼

乜唔係改咗九點咩？

927 聲援新屋嶺 愛丁堡集會
928港島連儂牆 民陣添馬公園集會
929 全球反極權遊行
930 全港大三罷
101 國殤黑衣日

929前twitter推爆
#929globalmarch
#birdfoldingchallenge

和理非係時候show下time.唱下歌仔集下氣
周六睇到now新聞有個妹妹話榮光歌詞令佢公民覺醒,所以行出黎和理下

盡推啦

點同呀,罷工罷課有咁多阻力,
出黎唱下歌仔有咩阻力?

嘩，喺紅館唱歌係好多奀星嘅夢想，今晚要大大聲唱

全世界 AirDrop啊
925 遍地開花大合唱
●1900 九龍灣（淘大商場）
●2030 南區（香港仔中心噴水池）
●2045 西環（西寶城）
●2100 鑽石山（荷里活廣場中央大電視）
●2100 沙田（新城市廣場1期）
●2100 油塘（油塘港鐵站A出口大本型商場）
●2100 大角嘴（奧海城2期中庭）
●2100 荃灣（荃灣廣場）
2100 葵芳 （新都會）
2100 太古城
2000 將軍澳 (POPCORN)
●2145 黃埔（時尚坊）
●2145 土瓜灣（海心公園）

有啊！

Sing

我喺蘋果見到，我依家係九點叫㗎

推啊 你班仆街

我明 呢家靠街外人師奶幫手

首選

次選

改9點班人本身就係想搞散9 叫個活動而家成功左 9點10點都無人叫

再洗圖片預覽
首選

次選

哦，唔怪之得少咗人叫啦，咁即係都係十點，right？

推
推
推

全世界 AirDrop啊
925 遍地開花大合唱
●2000 旺角太子 創始中心
●1900 九龍灣（淘大商場）
●2030 南區（香港仔中心噴水池）
●2045 西環（西寶城）
●2100 鑽石山（荷里活廣場中央大電視）
●2100 沙田（新城市廣場1期）
●2100 油塘（油塘港鐵站A出口大本型商場）
●2100 大角嘴（奧海城2期中庭）
●2100 荃灣（荃灣廣場）
●2100 葵芳 （新都會）
●2100 太古城
●2000 將軍澳 (POPCORN)
●2145 黃埔（時尚坊）
●2145 土瓜灣（海心公園）
●2000 元朗 (yoho Mall) 小心公了引狗

個活動咁急點宣傳⋯唔係個個上連登

見你咁落力等我幫下你
Pish

AirDrop, 其實我覺得去大多後生仔
小人一樣可以唱, 深藍集中地油塘之前一樣有幾十人嚟啦

全世界AirDrop

幫推

民間記者會直播中

有心唔怕遲

有一百個人到就好多了

up

AirDrop Ar

Get shit 沉啦

不如加埋深水埗西九龍中心，點睇

我想深水埗區集中始創 不過一樣可以

好，20:00 不見不散

各位手足，我地已經搵到最後一塊拼圖，但我地好似跌左

推，場運動需要聚焦

盡量推

「極重要」連 登 公 投 結 果 ：廢 除《聯 合 聲 明》+ Trump聯合國重點

推 好耐冇大型活動喇

on9一定晚晚得閒ready for活動啦

4個月就到, 大家唔好掛住上連登,每人上15分鐘TWITTER都好
其實TWITTER好多野睇又好玩,唔會有連登咁比人帶風
仲要TWITTER幫手清五毛,立場鮮明

咁你咪唔去lo

唔理 反正今晚淘大等你地

觀塘apm?

每區俾個地點先得架

集氣大行動！

幫你一把

推推推

新都會+1

急到～

今晚屯門市廣場見🤟🏻

又一城，城大樂手再出動啦！

今晚見

東涌或者青衣有冇

G

啱呀
而家連地區tg group都未有文宣，
好多人都唔撚知㗎大佬
你推得咁急，鬼出得切咩？你估個個人都睇連登？
樓主你原意係好，但係諗嘢可唔可以實際少少

手足盡做啦

tg grp call人先啦睇下有幾多人
太少人就儲力遲兩日先搞

同埋唱歌仔target是學生+放工人士

星期五新屋嶺遮打集會, 人小小一樣可以唱

PUSH

推 希望聚到人

而家即刻 用多D air drop 同ig 宣傳喇

正名!
狗 --> 港共走狗/共狗打手/金腰帶
示威者 --> 香港人
死-->被自殺
藍絲-->港共流氓

光頭警長劉Sir前往内地安家，民眾甚感期待
光頭走狗劉Sir前往内地安家，民眾甚感期待

[底已起] 又有隻奶共狗話示威者係曱甴
[底已起] 又有隻奶共狗話香港人係曱甴

對準政權! 撐政府一律捆綁式形容!

其實一街都係同路人
只要有人播歌就有人圍有人唱

BTW希望學生可以返屋企換左衫先出黎 你地著住校服好驚你地俾人搞 有啲學校校服好易認

元朗西鐵站下面快閃唱呢

2000 popcorn 見

十七區

元朗立左國

推！凝聚人心好緊要
尤其宜家大家好似到左樽頸位咁
加埋大埔！！ 大埔超級城 2100

求會去嘅手足每人印20張傳單到時派
咁多手足聚哂喺度咁安全都唔宣傳，等幾時

Posh

坐左幾耐

今晚去荷里活，誓師大會

點解咁突然？
其實次次有突發野真係唔係個個join到，
做PR／event都唔會係活動果日先通知傳媒／participant，
話就話活動好多野係自發，但可唔可以有組織少少？

利申 得閒，如果今晚出到去見到邊度有會join

我今日先知日程表有始創啦
不過我唸遍地開花

Push.

好突發

咪係 樓主

今晚！

其實有冇可能推十月一日大遊行時，
全香港同一時間一齊唱？

幫忙支持下：

十七區分散哂人數wor, 即你搞18區遊行甘, 每次一個先會人多, 但一日18區你可以預見人數……

你當50萬除18都每區萬幾兩萬啦 你係咪要每區十幾廿萬人先叫多？

然後10點大嗌 perfect

一區就話姐
17區仲要咁突發
你估宣傳真係咁簡單咩大佬

9.28 夜晚七點 添馬
9.29 下晝三點 SOGO
10.1 下晝兩點 維園

【罷買TVB廣告客戶】
召喚鍵盤戰士，撳入Sagami Hong Kong Facebook Page洗嬲

不要遺留粉嶺北區……

你睇下呢家熱門頂個韓寶生, 點推啊

今晚啦

今晚8點太子始創都有

好！一陣印！！

今晚唔係始創咩

咩傳單?

929

airdrop罰你雙計要40張

agger
聚人都要時間

照推

拎返自己果邊既牆貼

928 929 930 101 每個睇到呢個post既人都要自己開一個

加強文宣 我開咗喇 你地呢？

今晚唔係8點始創中心咩??

宣傳927 928 929 101

幫手推

行動post要推呀

又唱歌.... 不如留力28,29 101啦

留意返今晚每區唔同時間？

推推推
為928 929 101熱身

一定

唔好淨係連登推
facebook whatsapp ig 周圍share俾d唔係成日上連登既人

唱歌會無力

順便宣傳下
10.1全民變v刹

唔會，不過曬氣囉

，

太古九點有人搞

國難日活動嚟料喇，你哋仲等乜

回氣!

行動post
推

今晚 8點 始創中心冇人講 冇人做文宣？？？？

推
[可唔可以唔好咁呀...我就快頂唔順..]

大家唔該幫手推啲行動post 唔好再推無謂post/重覆post 上熱門
光復香港！時代革命！

[突發]今晚可能有得同林鄭對話！！！

apm要人，學生們叫緊口號，過嚟撐場

禁左飛食飯未?

光復香港！時代革命！

大埔？

自動波

《行動》928 雨傘5週年 集會 yellow object

唱歌, 順便airdrop 黎緊活動

屯門d人仲食緊飯

有咩衝突？
唱完歌會攰到仆街去唔到集會/遊行？

係時候俾啲正能量大家

願榮光

9點見

推，今晚見

下次早少少講pls
但係諗得過，多謝你個建議先